咩叫新冠肺炎？

我剩係識
武漢肺炎
中國病毒

直接叫冠軍肺炎啦
強國做冠軍應該幾開心

見到有人講新冠肺炎一定要屌

官狀病毒